疫情似乎無法受控 可能會變得似流感咁樣大流行

疫苗至少要一兩年時間先會有
雖然夏天病毒傳染能力應該會下降
但係染病人數太多
中共又唔會比工廠商業無限期停頓
先進國家尚且無法控制
窮困國家情況將會更差
長此下去 每個人既中招機率其實會變得越黎越大
即係大家要有心理準備 係疫苗面世之前都要持續咁抗疫

研究指出長期病患者死亡率較正常人高
如果無可避免高機率患病
咁樣要避免染病死亡 就要保持身體健康 減少自己患上長期病機會

抗疫要保持身體健康 網上建議包括

武漢肺炎確診人數分析

流行性武漢肺炎

唔出奇，但越遲中招越有著數

除左疫苗 仲可以寄望醫療方法有新進展
例如而家測試緊既幾隻新藥